有外國朋友今日喺大陸學車，問我咩「一二一二」同「開追悼會」

點用英文解佢知？

One two one two

U go duk to dead ga lah

好似係

郁下個隻閪手啦

fuck you turn right you find road
i told you slower you brake ar why
right indicator turn right
fuck you turn right you send a message to tell the others ar ma clutch
to the bottom one two one two
one two one two the foot when is the hand ar

咩玩法

Negative car don't move la

點解連宜個都唔明

小兒麻痺

一睇就明

屌你老味 小兒麻痺呀

Press the bell la fuck you, your cum brother meh?

可唔可以po返條片上黎